有個戇鳩仔唔見咗部電話

嗰個戇鳩仔就係我
大約係今日2245喺尖沙咀誠品睇書嗰陣唔見
兩層都有行過
估計幾大機會漏咗喺3樓藝術書同攝影書附近

發現嗰陣打返過去已經唔響
手機係黑色Iphone XR 機背有這個殺手不太冷既公仔

如有任何相關資料 可以直接tg我 麻煩晒
Tg: @findmyiphonexr

又一部手機比人賣去先達~ 開心

薄酬4000，只係希望拎得返部電話

推

未來人
依加先2150

見你咁on9，幫你推，不過唔好預搵得返

唔響你去先達搵啦

睇書睇到唔見手機
都幾on9

推到搵得返